[唔知wow左未] 港蝗教你平食日本大學canteen

睇個嘴臉已經知係貪小便宜
個老母啲眼神幾凌厲
個老豆個樣係幾咁柒
個小朋友係咁既環境長大可想而知佢係會變成點

你都攞左舊錢出黎比機票酒店
點解唔可以攞多舊錢出黎for飲食
無錢唔好去旅行
失禮自己更失禮人

原post已del

拿！有人直接去佢page鬧，page admin全部刪曬，又冇出post道歉，既然咁冇反省之意，我會揾成日鬧蝗蟲嘅日本人開post同大仁生活開拖！

想平去貧民窟啦

同去又一城但食cityu canteen 啲蝗一撚樣 你話有朋友係果度讀邀請你去食就話啫

HKU d canteen好撚多地盤佬入嚟食
完全係垃圾蝗蟲，又臭又嘈

紅磚果間唔比外人入 要有學生證

咪就係 晒撚衰晒我地名牌大學生
香港第一學府啊 班垃圾入黎食飯知唔知醜

地盤佬照入呀

名？邊撚到名呀？睇過